你估trump肺炎死先，定qe先

正 侵死先

負 放水先

呃負皮
習近平都未死佢點捨得死